如果王心凌過左黎LiHKG 我地應該點回post!

迷你龍，走了

第一日上likhg?

係

多謝你係我新Po到留言點醒咗我
你覺得我可以用D創意黎做咩？
我唔係好知有咩可以做
有無建議？

認真問

段野我求其係第個post抄過黎 不要太認真 笑下就算

好吧